有無人就算個fd訓著左都唔想cut線？

個fd係skype訓著左但唔知點解唔想cut

會自然cut
成日都咁

我自己都唔cut

第二日skype繼續